發現有一首game歌送俾香港前線義士幾好

Freedom (出自遊戲 Dariusburst Chronicle Saviours)

This one's for the fighters,
This one's for the soldiers,
This one's for the warriors,
freedom!

This one's for the leaders,
This one's for the dreamers,
This one's for the keepers,
freedom!

Hear this humble message
in heart's spoken language.
We can't take more damage
of justice's miscarriage.

Dear sisters and brothers,
we fight for the honor!
We must fight until we get what's right!

It must be decided
that we are united,
and won't be divided.
Freedom!

By working together
and cutting the tether,
defeat the oppressor!
Freedom!

Fight harder and harder!
Soar higher and higher!
So soon you'll discover
that we are the power!

Today we are fighting,
tomorrow we're thriving.
We must fight until we get what's right!

You'll never win less you use what's within,
Look deep inside for the POWER LIGHT!
Good place to start is just lead with your heart.
Fight for what's right all your life!

We fight for the mothers,
alongside our brothers!
We fight for the lovers!
Freedom!

A new day is dawning,
and nothing is soaring.
Our god is transforming.
Freedom!

————————————————

This one's for the fighters,
This one's for the soldiers,
This one's for the warriors,
freedom!

This one's for the leaders,
This one's for the dreamers,
This one's for the keepers,
freedom!

Forget all the doubters,
know you are the power
in this perilous hour,
freedom!

We fight for the mothers,
alongside our brothers!
We fight for the lovers!
Freedom!

A new day is dawning,
and nothing is soaring.
Our god is transforming.
Grant freedom, oh freedom!

Today we are fighting,
tomorrow we're thriving.
We must fight until we get what's right!

You'll never win less you use what's within,
Look deep inside for the POWER LIGHT!
Good place to start is just lead with your heart.
Fight for what's right all your life!

補Youtube link